仆街藍絲谷瘋傳緊孟晚舟勝訴無罪釋放

加拿大法院做出最终裁决，孟晚舟女士无罪释放，最快四天可回国。

在这里首先祝贺华为公主获得自由，这是中国外交的胜利，没有强大的国家，就没有自信的公民！
值得庆贺[Rose][ThumbsUp][ThumbsUp][ThumbsUp]

咩事？係咪fake news? 睇哂新聞都唔見有

係fake news

傳大啲先好
最後發現fake news睇佢哋點

笑下先 一陣大巴大巴咁車落佢哋塊面

關我撚事咩 最後咪又係資產歸共產黨 強大國家

fake news
不過返中國都唔算重獲自由，反而係失去自由。

Fakenews
段英文新聞講 單 慢慢鳩單case 會released
有媒體誤以為係個人會release 出新聞
然後以訛傳訛

屌佢啲fake news真係唔用腦

加拿大仲係夜晚

華為公主
聽到都打冷震
果然做慣奴隸

就算加拿大無罪美國都會引渡啦

返中國重獲自由？

唔緊要 世界永遠要有蠢人做下把先有上層人士

冇其他人搾壓 又點會有人暴利呢
我目標係搾壓支那人

連燈仔都出少句聲啦

扮無野

我怕真係釋放

樂見加拿大跪

未判先知
「国际日期变更线」嘅威力

Btw 好似贏面大

//熟悉加拿大引渡法的刑事辯護律師博廷（Gary Botting）說，「我以前沒見過這種情況」。但他認為，孟晚舟勝訴的機率的確很大。//

佢神情輕鬆啫
上到呢個位
交下戲基本啦

笑咗，未判先放

傳勁D
跟手聽日BAM 直送美國就好笑

屌你老母咩
剪腳鐐都比佢諗到
搞撚到好似剪臍帶儀式咁

講老實，chinada真係唔出奇㗎喎⋯⋯

笑左 啱先個廢老腥條link出嚟話之前果啲係謠言

跟住又屈人哋外國新聞係度傳謠造謠 搞到中國新聞出錯

They just can't understand English

加拿大舔共有幾奇？

根本佢都唔想返中國

都阿婆啦
仲公主

慢慢舟：回國？

比人拉之前根本無人識佢

比大陸人睇既新聞。

放你有咩所謂 反正華為都比人㩒住嚟砌

同意

大家有冇諗過慢慢j佢本人等登留起加拿大
寧願坐監都唔想返中国

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

䆁乜放啊，判完雙方都仲有得上訴

佢個髮型同毛澤東一樣

張相本身係咩嚟

等佢地high下先
咁先有反差

聽朝先知。。。。

華為公主好嘔心

飛過阿拉斯加時迫降

回國->加拿大

Fake news

屌一睇都知 fake 啦 有咩可能釋放 cls 美國睇住黎打 都味有deal 味fc就唔好放止黎

其實睇過勢 加拿大會放

因為華為已死

唔會掛 條女咁仆街 偷機密喎

中國大外宣有好多分支，宜d分支質素好低，淨係識刷資訊量。 可以不停放中國利好fake news fake臭佢地。

最快四天
不過慢起上嚟就難講

似係收到風

連美國因為時差射唔到導彈去中國都講得出
中國早過加拿大知唔出奇

自己呃自己有咩用

日日都有野打飛機架啦，使咩緊張佢地

屌你po圖，好多頸椎病加對臭腳廣告

加拿大首相講法似係投降

【華為風暴】孟晚舟引渡案周三迎關鍵裁決 杜魯多：無需就結果道歉或解釋

返中國放低D美元先去美國坐監

佢咁有權有勢 係中國梗係自由啦

On lun9

唔識支那首富王維林?

幫手傳 做大個炸彈佢

係咪用iphone出post先

快啲水藍屍買部華為旗艦機
支持吓先

唔好理咁多

支拿大.....

呢d仆街app知道支那人鍾意睇呢d 係咁push fake news 屋企廢老成版push都係呢d

華為公主(用iphone)

加拿大話星期三出判決
on 9 支那仔以為支那日頭就係加拿大日頭

任正非睇落有啲料到
可能係佢用孟賓周幫自己保命保身家

香港公主
欣宜

其實藍絲咁輕信fake news我地係咪可以利用呢點做啲咩

支拿大，多數唔敢正面得罪中国，9成放人，打華為由美國郁手唔叉隻腳入去，中国就放返果2個支拿大人俾總理交下差俾啲左膠。

撚咁眼痛

肯定係fake news,因為係美國告孟晚舟,關加拿大法院春事咩.加拿大法院唯一可以做嘅只係拒絕美國引導要求.

幫手傳
到時大大力鞭爆佢個屎為閪

未試過咁期待炒車

咪當無事發生

大話講一百次都唔會成真

有咩點 從來都係黃嘅笑佢哋 佢哋根本who fucking care

中国俾緊壓力加拿大放人

加拿大當佢耳邊風，應該係想煽動加拿大華人俾壓力當地司法系統

人地打飛機都唔俾

但有足夠嘅人信就得

傳大啲柒左都唔影響呢班面皮厚嘅垃圾, 幾廿年黎都唔知柒左幾多獲, 當見唔到聽唔到

傳大D好 幫下手

回家啦

到時到佢頭痕，返唔返支國好

任正非笑了

今晚先判喎

加拿大全國上下都奶共，唔放人就奇

睇死D藍屍柒左又會屈人特登呃佢地

唔怪得聽到阿婆講呢單嘢

等睇加拿大放人

一定放
就黎變中國後花園

一陣上機走佬
架機係咪正常會經過阿拉斯加上空
求其搵個理由夾架飛機去Anchorage
直接衝上機夾走佢咪得

邊個手足做嘅

咪有得佢傳，到真相揭曉時佢地就知自己幾咁愚昧

夠膽無罪美國斷交都似

其實佢放唔放都無關係
華為都係死, 放左都只係比粉紅打飛機

Meng will remain under house arrest
Huawei's CFO will remain under house arrest. Her lawyers tried the argument that the sanctions violations charges she faces in the US aren't a crime in the US. A British Columbia judge ruled against that but she has 30 days to appeal.

Had a judge agreed, she would have been on a plane home within hours.

The next card her lawyers will play is how she was arrested and detained, saying her rights were violated.

Extradition hearings will begin in June.

大陸人以為放左
收工

正

加拿大法院裁定華為太子女孟晚舟引渡案敗訴，即符合「雙重犯罪」的引渡標準。

相關報導：

慢慢坐

聽日D 小粉紅會唔會爆血管

BIN C

試下入去傳中國打核戰羸咗俄羅斯

B.C. judge finds double criminality in Huawei case; extradition process continues for Meng Wanzhou

入黎恥笑

個下落差會唔會死幾件廢老，心肌梗塞

放? 雙重犯罪就有份

Bin C

支那精神勝利法

🤘🏼🤘🏼🤘🏼

藍屍專傳fake news

訓左無睇, 孟晚舟反到中國未 ?

好呀，好7呀

啱吖，欲擒故縱，炒大佢玩過山車。

回美國

四日後記住問舟舟返左支那未

屯門個幾件大媽都公主

燈到咁，勁過連登仔同燒山

大巴大巴車落去佢地塊面度

佢哋會話今日嘅先係fake news

跳樓定燒炭好？

留名等睇藍絲崩潰

你岩岩又得罪美國
侵仔點會放人

漏字 公主個魂魄獲得自由

Binc

信晒，跟手梗係要重課華為啦

好嘢！ 終於放人喇！！！

講笑咋 洗屎忽啦

岩岩醒 晚舟bb依家返到邊？

高級黑

美帝忙我之心不死，釋放孟晚舟

慢慢引渡啦支那狗睇見啲藍絲燈到敗訴真係好舒服

班藍c 而家點算

好囉，加拿大終於肯放人

去美國

最快四天去美國

沒有了同志

真係要派出殲20戰機教訓加拿大

bin c

拉

飛到一半直插落海

希望順利起飛

我在做實驗記得不推文

有時真係認唔住笑

我前日已經聽到啲廢老咁講

應該係法院門口影完相就開始鳩吹

戰狼出發黎救佢未

點解藍屍可以咁on 9

系牙

Fake news係俾佢哋圍爐用

扯到咁恆一下子陽痿

燈過burn hill啊屌

放去美國繼續坐呀

被自殺條屍可能會送番中國

咁依加係咪外交挫敗
中國公民無自信了

個決定喺放，不過放去美國；睇今日新聞，好消息都唔停得手

柒過關家姐

會致歉已好過香港警賊

鞭屍啦

等睇傅振中去加拿大使館抗議

又呃自己

開始去藍屍grp bnc

睇戲啦
準備送美

要save低
30日內可上訴
到時再撚佢地一次

咪話美國佬又搞事囉

入左啦 陰公豬
叫吳京去救佢LOR

日本武士咁款

回美國啊
強大既美國

琴日個藍絲廢老仲大大聲話一定無罪
而家笑撚到我

可以binc了

尋日我個藍絲上司仲大大聲講已經放咗人，我都費事笑鳩佢支拿大半夜就開庭，今朝佢個樣黑過包大人，我就一路忍緊笑

完全一樣 講都唔敢講 一提就等笑

請繼續傳

屌 on lun9

下

Bin c

咁4日後佢地咪知囉

我藍絲老豆尋日一朝同我講已經放左添呀
大大力恥笑中

嘩，祖國媽媽好大個拳頭呀

孟晚舟 不亂跑

撚狗咁撚😂

真係on撚99
打開個正常app睇下新聞就知咩事啦
咁樣都要圍爐打飛機